救唔到刺殺手足，但你地仲可以救一個人

講緊就係開遮果幾位手足，特別係紅遮果位。
大家屌立場相又好，屌藍絲篤灰又好，其實都幫唔到d咩，但眼前就有好多位手足可以比你救

講多次可能被捕機會：
1.飛機呢排太少人坐，一查就知邊個即日買機票
2.藍絲篤灰無得阻，盡快del資料自保

可以盡做：
1.搵安全屋避風頭
2.掉撚哂尋日衣著書包
3.剪個頭
4.今日起出入坐車用散錢
5.搵大channel問下走佬方法

唔好以為你好安全，要睇cctv實跟撚到

推

坐船去台灣

p牌推咩都多謝你先

相信開遮手足今日都驚緊，互屌不如幫手諗方法救手足
多謝手足電光火石都開遮保護手足

TUI

係...仲有好多人要救
唔好再洗板估邊個篤灰住啦

即刻丟晒所有野！ 千奇唔好同身邊親朋戚友講！！

已經唔可以,尋日已經話中國海狗同漁船行密咗

推
見到啲藍絲page都搵緊
但未出到真人相，暫時冇人知係邊個

仲有一個著棕色背心既手足 , 佢拉住俾狗咬既手足
都俾人影到
呢個都好危險

係，我諗佢地都驚緊，好需要大家一齊諗下點幫佢地

掉野剪頭

件衫好撚7呀，一定要掉

需要P圖師和偽舉報師

揾燒山牧師

Push

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

push

我推

台灣最美的風景的是人！

啱，老豆老母女朋友都有機會走漏風聲
自己換髮型，鞋都要掉

希望係隱形毒撚

未安全走佬前，任何人都唔好講

刺殺????????
DLLM呀
死仆街POST 主

毒撚都會出事，太多cctv呀！

推
救得一個得一個

好似用錯字？用刀刺好d？唔洗咁大火，一黎就屌老母
我都屌你老母先

你人定狗呀
明明係害緊人
屌你老母

唔關即唔即日坐飛機事嚟
而家係有人篤灰
佢搭早一班就無事

你講咩撚野？我點害人？我有貼相？我有點相？
屌你老母全家，黑警死全家

背心大隻仔都要快啲走

何必當初

佢個頭同手臀都好撚7，要執執佢

已封鎖會員 - 車智健
我又答下你，呢個政權迫人上街起義呀，屌你老母

應該人間蒸發啦咁樣衰 反火星啦香港唔啱佢

咁樣係唔可以㗎

如果佢係窮撚，我可以資助送佢上火星，唔撚想見到佢地呀

跟到去同一班機
一定有人篤灰
差在係邊個篤

佢個口罩顏色好靚

推一推先

開遮點解要走
點告得入
走咗就成世返唔到香港

幾個都有份打 應該都凶多吉少

屌

果位女手足要剪頭髮+染返黑個頭
衣著風格轉一轉

刺狗手足比狗咬
出面成個熱門仲係到講緊點走

紅遮嗰個已經搵到，我會建議佢去612搵律師自首，你可以屌我，但呢個係事實，其他嗰幾個暫時未搵到，我要講嘅係咁多

手足小心行事

有錢就買2班機，然後你買完唔坐係無問題，可以增加黑警搵人成本

香港D漁民信唔信得過?
比幾皮野佢應該行幫你偷渡去台灣?

其實食沙律有好大機會比人食夾棍,船走到機會率,可能少過兩成

多d google
2014年已經可以9拉你，今時今日入埋你國安法仲得

真心唔知，去到台海就安全掛

我只想講
比人捉撚住隻手腕都要又箍頸
又搵刀插去救
首先可唔可以提升吓自己逃脫既技巧
咁樣係害緊一班手足去救呢啲廢物

PUSHHH

真心台灣先

人哋有埋專項，問咁佢哋收唔收

辦公室其中一支服務專線號碼2700-3199，即代表我們對香港的善意久久，也象徵各方所堅守的普世價值將綿長亙久。（諮詢專線：2700-3199、2397-1088）

當然一到步有Wife 就同屋企人講到咗邊，叫佢哋搵組織等後面溝通好哂先行過移民局

如果人哋未行過去已經經呢啲中間人叫你走，就禁區內買下張機票走，唔好行移民局。唔係佢只可以原機遣返。

pin this

搵信得個朋友地方借住

上水藍絲廢老案企係隔離都拉啦 告唔告得入係港共話事

你諗清楚，有暴動罪有國安法

紅遮果個係藍屍開遮打啲手足

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

推 哩個要推

紅遮佢最多都係阻礙警員執行職務，最重都係傷人19，佢唔使用國安法， 如果佢自首個官有機會畀佢繼續擔保外出，到判嘅時候如果佢有悔意有機會可以援刑，就算真係要坐都係三個月左右，當然呢啲係一啲正常嘅官判，紅官另計

推！！！

開遮都告到阻差

推啊

最簡單既嘢偏偏冇人做

刺乜撚野殺
刺殺會吉手？

用錯字，我錯，第一時間諗到呢個詞彙

up

On9買機票要畀名同身份證
好快查到你屋企喺邊

佢淨係jer住有咩人突然買機票已經夠
唔需要機場斷正

pish

Push 點都好 小心啲 無咩事都唔好翻屋企

這是監獄，大一點

自你老母首!擔把遮係隔離都要自首你食屎啦! 去唔去自首會有分別咩？班狗有料咪上門捉人囉，唔洗佢地做呀？

諗下好啦 香港呢排最鍾意兩邊食 陣間錢都畀埋畀人捉

刺殺你老母咩，最多咪傷人

咁我冇嘢講啦， 同你哋講正經嘢冇撚用㗎， 除咗情緒勒索同打飛機之外，引用一句名言，成事不足，敗事有餘

搵多啲人一齊買機位走？

屌，又係靠cctv 破案，成日講到自己好叻

用詞有錯，心急左

同我推撚爆佢

佢一齊查
狗一定夠資源查哂咁多個人

咪喺度同我講啲屎尿屁，你叫人自首係幫人咩? 姐係要人入去狗局講我係個日擔傘個位人呀！呀sir拉我啦!屌你出少句聲當幫忙啦！

呢個已經係對手足傷害最少嘅方法，當然你可以等狗上門拉人，專車接送添，之後點樣大家心照啦， 有律師陪佢入去自首起碼一路睇住佢唔會再受任何傷害，個官都會考慮佢悔意嘅程度來判刑， 走又走唔到，成世匿埋呀？始終都要解決， 你可以持相反意見 但我唔覺得咁樣有用喎

開遮，被救同附近有份幫手既人都要救

殺你個頭咩，殺就插頸啦仲插手臂，佢係救人

聽你咁講即係你都仲信法治，講到唔自首就成世匿埋，尋日出得去港島都係非法集會呀!幾處都打大交，好多人都比鏡頭影到，係咪有份係現場嗰一班都要自首呀 ?
咪咁天真啦你，紅官要釘死你就算你自首又好求情信過萬封都好一樣唔會理。你可以叫人避風頭或者問信得過嘅律師意見，叫人自首我一定屌你!

我做過證人

其實有幾個 仲有個揸把遮既女人

唔緊要，各有各提意見，我又唔係叫人一定要咁做，我只係覺得咁樣做係現時最好方法， 當然最好係大家都冇事， 但呢個只係自欺欺人嘅諗法，兩害取其輕， 我覺得係應該要咁做喎

唔插頸真係蝕桌

Pishhh

又如何呀！乜原來講事實講道理要睇幾時入會係唔係p牌？ 咁不如叫連登接拆咗個p牌佢啦

乜原來而家講緊你係P牌咩?如果係講緊我都收咗皮啦
而家講緊你本身就係戇鳩呀

我覺得你嘅思想同你個名一樣，完

希望佢平安

希望有律師意見

其實我有個諗法就係
當嗰張相開始傳咗出去之後
即刻搵人用photoshop p返幾十個唔同嘅version
再周圍send出去，咁人哋就唔知邊張先係真正嘅相
就好似依張相咁，我到依家都唔知邊張先係真嘅

電光火石，佢已經好勇敢

傳媒官網果張佢地唔會改

所以我咪叫佢先去612搵律師問咗先囉，反正612問呢啲嘢唔會收錢，佢哋講嘅意見畀我哋講嘅有用好多， 而家擔心畀狗上門拉人嗰種情緒好辛苦㗎

多謝手足義舉
祈求你平安

希望見到呢個post幫到佢

淨係最尾四個字已經唔需要自首

01已有高清正面相，手足請盡快安排住宿

咪就係預左今日開始班班都查緊

屌千其唔好直飛英國/台灣

去中東先啦一係

唔可以再少任何一個

推呀

即晚機實查到

畀100分創意你
但可行性就零分
科技太發達, 要trace 都trace到啦

要留意返有冇籃絲親戚

幫推

屌有得諗

成個網絡都有監控，大家小心

呢張圖個盲點就係原圖出處不明
而尋日就好多媒體相，除非媒體配合一齊出半假半真

刺咩殺
手足邊有想殺人？電光火石間誤傷咋
用字不準又中二

食沙律

有閒錢嘅手足一齊去台灣隔離啦

仲有被救個手足
加埋前面拉住佢嗰位手足

一共三位

Pin乜

搵機會去台灣避避風頭先啦

屌 on9會唔會公開講？
你地係咪唔知有狗會捕連登

靜啦屌你老母

靜咩撚，以前就話靜冷處理，今時今日黑警唔會放過任何機會

呢d都好靜呀，靜到無人知拉左

推推推

S

應訂幾個月後的機票再轉機

救絲打呀

盡量減少無謂出街,有多餘錢就順手染頭